###### Опишите своими словами, что такое метод обьекта
Метод - это функция, которая является свойством объекта. Позволяет манипулировать не только входящими аргументами, но и другими свойствами объекта. Может быть вызвана только как свойство объекта.